跪求好心巴打填問卷

跪求好心巴打填問卷

各位連登巴打，香港大學社會工作及社會行政學系研究團隊希望瞭解現時香港青年男性的身心健康狀況。
為表誠意, 每位參與者完成問卷後將可獲得抽獎機會, 獎品包括一部Play Station 4 Pro 或 Play station 5 (很想要吧?)。
希望閣下積極參與!! 小弟感激不盡!!
請按此進入網上問卷：

J圖都冇張仲話想了解男性身心健康狀況

路過 起完底 發現全部都係叫人填問卷

填咗 但誠意呢

真
都唔求中獎
圖都冇張

無圖搞到心理更唔健康

問卷冇J圖?

done